## Плагин Br: Брендирование страниц сайта

Плагин позволяет настраивать внешний вид блогов


Для блога на странице редактирования возможно установка фоновой картинки и ее размещения в
верхней части страницы (справа, слева или по центру), а также в средней части и внизу страницы 
с такой же центровкой. Вместе с фоновой картинкой можно установить и цвет фона, причем, цвет фона
можно использовать вместе с картинкой, а можно и отдельно. Также у настраивается отступ контента от
напки сайта, цвет шрифтов и заголовков на странице, прозрачность цвета фона.


Стилизаця блога отображается на всех его страницах, в том числе и на странице списка пользователей.


Плагин имеет встроеную админку.


0.0.4
    - Исправлена ошибка перекрытия подвалом панелей блога